「辭職錄音」係林鄭自己發佈的政治計算

一路扮弱去厄淺黃,減少淺黃人數支援前線。
一路亂咁拉行前線出街的人。
結果就係團火會熄。

死左人了,香港搞到咁了,
記者會仲好開心咁,
諗緊自己條計謀引起左注意,
覺得自己好醒
諗緊平定左今次香港之亂全家人會收到幾多中共利益
有時真係忍唔住笑就係咁。

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

［快閃］關於快閃有啲建議

push

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

777 見人話人話 見鬼講鬼話
流出錄音 for商界only
佢見唔同人講唔同野 為得到支持

千算萬算 都算漏左班POPO

P pai mo lick yat tui

肯定係啦，呢條賤婦最撚叻就係做陰險嘢，唔好唔記得佢曾經搵過TVB拍特備節目博同情，想操縱輿論。睇返今日個記者會，班記者畀佢帶撚晒風向，睇佢答得幾輕鬆就知佢度過晒稿，一定係佢自己搞出嚟

今朝未有記者會前,仲有班人專登上連登帶風向

邊有可能咁清又冇雜音

咁我都唔蠢 無中佢計

其實who fucking care，淺黃都知條柒婆落台都唔收貨啦

今早仲有班人帶風向話佢都身不由己。
自己行出黎選爭住做扯線公仔,依家先身不由己?。
你老母唔好話警察都身不由己。
唔好話打工仔唔敢講真話,身不由己。
屌你老母ON99

推!

咪係，連背景聲同距離感都冇，一聽就知係好近錄，唔係偷錄既

我估月蛾同志都知國際上講緊中英聯合聲明，如果証明到中國已全面插手香港事務既話，就可以因違反聲明使英國拎番香港管治權，所以借呢條錄音加以証明，所以林奠好波

9月9日：美國國會復會
9月14日：美國國會復會後第一個周六及香港假期
9月29日：國慶前第一個星期日
10月1日：國慶（重頭戲）
10月2日：國慶翌日
10月6日：國慶後第一個星期日
10月7日：重陽節
10月10日：雙十節（中華民國國慶）
10月中旬左右：立法會復會
10月20日左右：立法會復會後第一個星期日
11月10日：區選前二星期，請盡力拉票
11月24日：區選

唔work, 仲嬲左

無理 7 婆 講乜，
大家做多d英文文宣 好過

柒婆講乜都唔撚信.

推

咪玩喇 諗著扮自爆會減少 大佬你做左咩先得架都冇... 你話唔到事 你坐在個位度究竟做乜撚野

我一世都唔會原諒林鄭同黑警

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

心理學 微表情分析
加上一句「不是」

好肯定
故意流出